\begin{titlepage}

\begin{center}
	
	\begin{Large}
	\textbf{UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI TORINO} \\
	\end{Large}

	\begin{large}
		\textbf{Facolt\`a di Scienze Matematiche Fisiche e Naturali} \\
	\end{large}
	\begin{normalsize}
		Corso di Laurea Magistrale in Informatica
	\end{normalsize}

	\line(1, 0){338}


	\vspace{230pt}

	\begin{normalsize}
		\textit{Sistemi Cognitivi}
	\end{normalsize}
	
	\vspace{10pt}

	\begin{huge}
		\textbf{Esercitazioni di linguistica computazionale}	
	\end{huge}

		
		
	\vspace{200pt}

				\begin{flushright}
					\textit{Davide Dell'Anna, Enrico Mensa}\\
				\end{flushright}
		\vspace{52pt}
	

\end{center}

\end{titlepage}